Netlfix上咗V煞

已經再睇，感受更深，每一句對白都好似講緊香港咁。